Meneer Robinson vraagt ​​hem hoe hij onze Meryton goed vond vergaderingen en of hij niet dacht dat er heel veel waren mooie vrouwen in de kamer, en welke hij het mooiste vond?
en zijn onmiddellijk antwoorden op de laatste vraag: 'Oh!
de oudste Miss Bennet, zonder twijfel; er kunnen op dit punt geen twee meningen zijn.
'” "Op mijn woord!
Wel, dat is inderdaad heel beslist - dat lijkt zo te zijn als - maar het kan echter allemaal tot niets komen, weet u. "
